豐田免費開放電動車逾2.3萬項專利

日本汽車製造商豐田(Toyota)宣布，將免費開放混合動力車(HV)等電動車相關技術的逾2.3萬項專利，期望藉此推動其他企業引進豐田技術以擴大市場。

豐田副社長寺師茂樹表示，全球環保規定要求逐年提升，加強了與其他公司合作的想法。

豐田是次將免費開放的專利多達23740項，涉及引擎、電池等核心零部件

支那搶左轉頭改個名改個圖去註冊
豐田真係玩撚死自己

你知唔知咩叫專利

即係有d仲堅嘅科技出緊

可能係電池物料

可能知道有內部支蝗泄密
索性公開斷佢米路

你知唔知咩叫支那

「日奸」成功「賣」哂啲專利比中國，可以免費開放了～

有d野 比你用個技術
但都要你有果個能力去用

日本仔有能力去自傲